廢老於法庭審訊期間加把口被法官趕走

羅冠聰年初於機場被毆打案，下午在裁判法院續審。正當辯方大律師與裁判官討論應如何就驗傷報告向羅冠聰發問時，公眾席突然傳來加插意見的聲音，裁判官聞言即暫停聆訊，叫出一名白髮中年男，批評他騷擾法庭聆訊，「呢度唔係論壇，請你出去」，把男子逐出庭外。

另外，兩名中年女子聆訊期間交談，亦遭裁判官暫停聆訊訓示不可交談，若不明白規定便應離庭。女子似半推半就，靜默幾秒才說明白，繼續坐下旁聽。
代表被告高傑飛及唐發祥的大律師盤問羅冠聰時，質疑他稱遭拳打腳踢，但呈堂新聞影片沒有拍到。羅冠聰承認拳打的感覺可能有錯，但堅持感到下身及小腿被人踢了多次，但他無法定是蓄意抑或無意。羅亦確認案發前曾獲機場保安建議取消接受傳媒採訪，改由特別通道離開機場。羅在庭上解釋，機場作為航空樞紐，他理應在任何出口出入都會安全，衡量後決定步向守候傳媒應約受訪。

羅冠聰在庭上觀看多段呈堂新聞片段後，認出案發時高傑飛、唐發祥、劉必泉在片段中出現，其中高扯他的衣領、唐在人群中作拉扯，而其中《蘋果日報》動新聞片段顯示貌似劉的男子爆粗後責罵羅「你個賣國賊！」。聆訊明續。
5名被告高傑飛（53歲）、唐發祥（72歲）、林錦嫦（68歲）、劉必泉（71歲）及鄺桂嬋（67歲）被控一項參與非法集結控罪，另高、唐、林、鄺各被控一項普通襲擊罪。

睇戲都係，一路睇一路旁述
出聲屌完一陣再旁述過

大部份係廢老

5名被告高傑飛（53歲）、唐發祥（72歲）、林錦嫦（68歲）、劉必泉（71歲）及鄺桂嬋（67歲）

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

律師講中文架咩

而家大部分都中文審訊啦